# Translation of Themes - PopularFX in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Themes - PopularFX package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-12-14 10:09:56+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Themes - PopularFX\n"

#. Description of the theme
msgid "Lightweight theme to make beautiful websites with Pagelayer. Includes 100s of pre-made templates to design your dream website !"
msgstr "轻量级主题，用Pagelayer制作漂亮的网站。包括100个预制模板，设计你的梦想网站！"

#. Theme Name of the theme
msgid "PopularFX"
msgstr "PopularFX"

#: functions.php:475
msgid "Thanks for choosing PopularFX. We recommend that you see the <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=DCisrbrmjgI\" target=\"_blank\">PopularFX Theme Guide Video</a> to know the basics of PopularFX."
msgstr "感谢您选择PopularFX。我们建议您查看<a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=DCisrbrmjgI\" target=\"_blank\">PopularFX主题指南视频</a>来了解PopularFX的基本知识。"

#: comments.php:68
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论已关闭。"

#. translators: 1: comment count number, 2: title.
#: comments.php:41
msgctxt "comments title"
msgid "%1$s thought on &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgid_plural "%1$s thoughts on &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgstr[0] "《%2$s》有%1$s条评论"

#. translators: 1: title.
#: comments.php:35
msgid "One thought on &ldquo;%1$s&rdquo;"
msgstr "《%1$s》有1条评论"

#. translators: %s: CMS name, i.e. WordPress.
#: footer.php:22
msgid "Proudly powered by %s"
msgstr "荣幸地由%s提供技术支持"

#: footer.php:19
msgid "https://wordpress.org/"
msgstr "https://wordpress.org/"

#: inc/customizer.php:1015
msgid "Word Spacing"
msgstr "字间距"

#: inc/customizer.php:998
msgid "Text Spacing"
msgstr "文本间距"

#: inc/customizer.php:981
msgid "Line Height"
msgstr "线高度"

#: inc/customizer.php:954
msgid "Text Transform"
msgstr "文本转换"

#: inc/customizer.php:932
msgid "Font Weight"
msgstr "字体粗细"

#: inc/customizer.php:910
msgid "Oblique"
msgstr "倾斜"

#: inc/customizer.php:909
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: inc/customizer.php:908
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: inc/customizer.php:906
msgid "Font Style"
msgstr "字体样式"

#: inc/customizer.php:889
msgid "Font Size"
msgstr "字体大小"

#: inc/customizer.php:866
msgid "Font Family"
msgstr "字体系列"

#: inc/customizer.php:805
msgid "Set the breakpoint for mobile devices. The default breakpoint for mobile layout is 360px."
msgstr "设置移动设备的断点。移动布局的默认断点为360像素。"

#: inc/customizer.php:804
msgid "Mobile Breakpoint"
msgstr "移动断点"

#: inc/customizer.php:785
msgid "Set the breakpoint for tablet devices. The default breakpoint for tablet layout is 768px."
msgstr "设置平板设备设备的断点。平板设备布局的默认断点为768像素。"

#: inc/customizer.php:784
msgid "Tablet Breakpoint"
msgstr "平板设备断点"

#: inc/customizer.php:765
msgid "The width of the content container. Default is 1170px"
msgstr "内容容器的宽度。默认为1170像素"

#: inc/customizer.php:764
msgid "Content Width"
msgstr "内容宽度"

#: inc/customizer.php:750
msgid "Container"
msgstr "容器"

#: inc/customizer.php:735
msgid "Set the width of the Sidebar in percentage"
msgstr "以百分比设置侧边栏的宽度"

#: inc/customizer.php:734
msgid "Sidebar Width"
msgstr "侧边栏宽度"

#: inc/customizer.php:713
msgid "Archives Sidebar"
msgstr "档案侧边栏"

#: inc/customizer.php:692
msgid "Post Sidebar"
msgstr "文章侧边栏"

#: inc/customizer.php:673 inc/customizer.php:694 inc/customizer.php:715
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: inc/customizer.php:671
msgid "Page Sidebar"
msgstr "页面侧边栏"

#: inc/customizer.php:655 inc/customizer.php:676 inc/customizer.php:697
#: inc/customizer.php:718
msgid "Right Sidebar"
msgstr "右侧边栏"

#: inc/customizer.php:654 inc/customizer.php:675 inc/customizer.php:696
#: inc/customizer.php:717
msgid "Left Sidebar"
msgstr "左侧边栏"

#: inc/customizer.php:653 inc/customizer.php:674 inc/customizer.php:695
#: inc/customizer.php:716
msgid "No Sidebar"
msgstr "没有侧边栏"

#: inc/customizer.php:651
msgid "Default layout for the Sidebar throughout the site"
msgstr "整个站点侧边栏的默认布局"

#: inc/customizer.php:650
msgid "Default Sidebar"
msgstr "默认侧边栏"

#: inc/customizer.php:622
msgid "Heading Color (H1-H6)"
msgstr "标题颜色(H1 - H6)"

#: inc/customizer.php:605
msgid "Link Hover Color"
msgstr "链接悬停颜色"

#: inc/customizer.php:588
msgid "Link Color"
msgstr "链接颜色"

#: inc/customizer.php:571
msgid "Text Color"
msgstr "文本颜色"

#: inc/customizer.php:554
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: inc/customizer.php:539
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: inc/customizer.php:516
msgid "Typography"
msgstr "排版"

#: inc/customizer.php:509
msgid "Footer Background Color"
msgstr "页脚背景颜色"

#: inc/customizer.php:495
msgid "Add any text to your footer. e.g. your copyright - &copy; Site Name"
msgstr "添加任何文字到您的页脚。例如，您的版权 - &copy; 网站名称。"

#: inc/customizer.php:494
msgid "Footer Text / HTML"
msgstr "页脚文字或HTML"

#: inc/customizer.php:477
msgid "Tagline Color"
msgstr "标语颜色"

#: inc/customizer.php:459
msgid "Change font size of site description"
msgstr "改变网站说明的字体大小"

#: inc/customizer.php:438
msgid "Change font size of site tagline"
msgstr "改变网站标语的字体大小"

#: inc/customizer.php:421
msgid "Site Title Color"
msgstr "网站标题颜色"

#: inc/customizer.php:403
msgid "Change font size of site title"
msgstr "改变网站标题的字体大小"

#: inc/customizer.php:402 inc/customizer.php:437 inc/customizer.php:458
msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

#: inc/customizer.php:386
msgid "Header Background Color"
msgstr "标题背景颜色"

#: inc/customizer.php:372
msgid "Header & Footer Options"
msgstr "页眉和页脚选项"

#: inc/customizer.php:360
msgid "Edit Pages"
msgstr "编辑页面"

#: inc/customizer.php:342
msgid "Edit Templates"
msgstr "编辑模板"

#: inc/customizer.php:324
msgid "Edit Header / Footer"
msgstr "编辑页眉或页脚"

#: inc/customizer.php:312
msgid "<b>Note:</b> The Pagelayer editor will open to edit these pages"
msgstr "<b>注意：</b>Pagelayer编辑器将打开编辑这些页面"

#: inc/customizer.php:276
msgid "Header, Footer, Templates, Pages"
msgstr "页眉、页脚、模板、页面"

#: inc/customizer.php:247
msgid "See Pro Features"
msgstr "查看专业版功能"

#: inc/customizer.php:208 inc/customizer.php:234
msgid "Get More Options with PopularFX Pro"
msgstr "使用PopularFX专业版获得更多选项"

#: inc/popularfx-dashboard.php:225
msgid "Server's IP Address"
msgstr "服务器的IP地址"

#: inc/popularfx-dashboard.php:221
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: inc/popularfx-dashboard.php:217
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: inc/popularfx-dashboard.php:212
msgid "Pagelayer Version"
msgstr "Pagelayer版本"

#: inc/popularfx-dashboard.php:207
msgid "Install PopularFX Website Templates Plugin"
msgstr "安装PopularFX网站模板插件"

#: inc/popularfx-dashboard.php:205
msgid "PopularFX Templates Plugin"
msgstr "PopularFX模板插件"

#: inc/popularfx-dashboard.php:201
msgid "Theme Version"
msgstr "主题版本"

#: inc/popularfx-dashboard.php:197
msgid "Theme Name"
msgstr "主题名称"

#: inc/popularfx-dashboard.php:186
msgid "Theme Information"
msgstr "主题信息"

#: inc/popularfx-dashboard.php:173
msgid "The settings were saved successfully"
msgstr "设置已成功保存"

#: inc/popularfx-dashboard.php:139
msgid "here"
msgstr "此处"

#: inc/popularfx-dashboard.php:139
msgid "You can report any bugs"
msgstr "你可以报告任何错误"

#: inc/popularfx-dashboard.php:127
msgid "I easily built my #WordPress #site using @PopularFXthemes"
msgstr "我使用@PopularFXthemes轻松搭建了我的#WordPress#网站。"

#: inc/popularfx-dashboard.php:125
msgid "Let your followers know that you use PopularFX to build your website"
msgstr "让您的追随者知道您使用PopularFX来建立您的网站。"

#: inc/popularfx-dashboard.php:110
msgid "Visit wpCentral"
msgstr "访问wpCentral"

#: inc/popularfx-dashboard.php:107
msgid "Post Management"
msgstr "文章管理"

#: inc/popularfx-dashboard.php:106
msgid "Plugins & Theme Management"
msgstr "插件和主题管理"

#: inc/popularfx-dashboard.php:105
msgid "Backup your WordPress Site"
msgstr "备份您的WordPress网站"

#: inc/popularfx-dashboard.php:104
msgid "Update Plugins"
msgstr "更新插件"

#: inc/popularfx-dashboard.php:103
msgid "Update Themes"
msgstr "更新主题"

#: inc/popularfx-dashboard.php:102
msgid "Update WordPress"
msgstr "更新 WordPress"

#: inc/popularfx-dashboard.php:101
msgid "1-click Admin Access"
msgstr "单击“管理”访问"

#: inc/popularfx-dashboard.php:99
msgid "Manage all your WordPress sites from <b>1 dashboard</b>"
msgstr "从<b>1个仪表板</b>管理您的所有WordPress网站。"

#: inc/popularfx-dashboard.php:86
msgid "Disable XML-RPC"
msgstr "禁用XML-RPC"

#: inc/popularfx-dashboard.php:85
msgid "Rename Login Page"
msgstr "重命名登录页面"

#: inc/popularfx-dashboard.php:84
msgid "reCAPTCHA"
msgstr "reCAPTCHA人机识别系统"

#: inc/popularfx-dashboard.php:83
msgid "Login Challenge Question"
msgstr "登录挑战问题"

#: inc/popularfx-dashboard.php:82
msgid "Two Factor Auth - App"
msgstr "双因素认证 - 应用程序"

#: inc/popularfx-dashboard.php:81
msgid "Two Factor Auth - Email"
msgstr "双因素认证 - 电子邮件"

#: inc/popularfx-dashboard.php:80
msgid "PasswordLess Login"
msgstr "无密码登录"

#: inc/popularfx-dashboard.php:78
msgid "Secure your website with the following features"
msgstr "使用以下功能保护您的网站"

#: inc/popularfx-dashboard.php:68 inc/popularfx-dashboard.php:89
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: inc/popularfx-dashboard.php:66 inc/popularfx-dashboard.php:87
#: inc/popularfx-dashboard.php:108
msgid "And many more ..."
msgstr "还有更多……"

#: inc/popularfx-dashboard.php:65
msgid "Popup Builder"
msgstr "弹出式生成器"

#: inc/popularfx-dashboard.php:64
msgid "Form Builder"
msgstr "表单生成器"

#: inc/popularfx-dashboard.php:63
msgid "Theme Creator and Exporter"
msgstr "主题创建者和输出者"

#: inc/popularfx-dashboard.php:62
msgid "WooCommerce Builder"
msgstr "WooCommerce生成器"

#: inc/popularfx-dashboard.php:61
msgid "Theme Builder"
msgstr "主题生成器"

#: inc/popularfx-dashboard.php:60
msgid "400+ Premium Sections"
msgstr "400多个高级部分"

#: inc/popularfx-dashboard.php:59
msgid "60+ Premium Widgets"
msgstr "60多个高级小工具"

#: inc/popularfx-dashboard.php:58
msgid "30+ Free Widgets"
msgstr "30多个免费小工具"

#: inc/popularfx-dashboard.php:56
msgid "The best WordPress page builder"
msgstr "最好的WordPress页面构建器"

#: inc/popularfx-dashboard.php:21
msgid "Review Pagelayer"
msgstr "评价Pagelayer"

#. translators: %s: post title
#: inc/template-tags.php:83
msgid "Leave a Comment<span class=\"screen-reader-text\"> on %s</span>"
msgstr "发表评论<span class=\"screen-reader-text\">于%s</span>。"

#. translators: 1: list of tags.
#: inc/template-tags.php:73
msgid "Tagged %1$s"
msgstr "标签：%1$s"

#. translators: used between list items, there is a space after the comma
#: inc/template-tags.php:70
msgctxt "list item separator"
msgid ", "
msgstr "，"

#. translators: 1: list of categories.
#: inc/template-tags.php:66
msgid "Posted in %1$s"
msgstr "分类：%1$s"

#. translators: used between list items, there is a space after the comma
#: inc/template-tags.php:63
msgid ", "
msgstr "，"

#. translators: %s: post author.
#: inc/template-tags.php:46
msgctxt "post author"
msgid "by %s"
msgstr "作者：%s"

#. translators: %s: post date.
#: inc/template-tags.php:30
msgctxt "post date"
msgid "Posted on %s"
msgstr "发表日期：%s"

#: inc/popularfx.php:105
msgid "PopularFX Options"
msgstr "PopularFX选项"

#: inc/popularfx.php:68
msgid "Done! Pagelayer is now installed and activated"
msgstr "完成！Pagelayer现已安装并激活"

#: inc/popularfx.php:67
msgid "Done! Pagelayer is now installed and activated.  Please click <a href=\"%s\">here</a> to import your themes content"
msgstr "完成！Pagelayer现已安装并激活。 请点击<a href=\"%s\">这里</a>导入您的主题内容。"

#: inc/popularfx.php:62
msgid "Activating Pagelayer Plugin !"
msgstr "激活Pagelayer插件！"

#: inc/popularfx.php:52
msgid "Install Pagelayer Free Version"
msgstr "安装Pagelayer免费版"

#. translators: %s: search query.
#: search.php:21
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "搜索结果：%s"

#: template-parts/content-none.php:44
msgid "It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps searching can help."
msgstr "我们似乎找不到您要找的内容。也许搜索会有所帮助。"

#: template-parts/content-none.php:37
msgid "Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some different keywords."
msgstr "抱歉，没有符合您搜索条件的内容。 请使用其他不同的关键字再试一次。"

#. translators: 1: link to WP admin new post page.
#: template-parts/content-none.php:24
msgid "Ready to publish your first post? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."
msgstr "准备好发表您的第一篇文章了吗？<a href=\"%1$s\">从这里开始</a>。"

#: template-parts/content-none.php:14
msgid "Nothing Found"
msgstr "未找到"

#. translators: %s: Name of current post. Only visible to screen readers
#: template-parts/content.php:40
msgid "Continue reading<span class=\"screen-reader-text\"> \"%s\"</span>"
msgstr "继续阅读<span class=\"screen-reader-text\"> \"%s\"</span>。"

#. translators: %s: Name of current post. Only visible to screen readers
#: template-parts/content-page.php:39 inc/template-tags.php:100
msgid "Edit <span class=\"screen-reader-text\">%s</span>"
msgstr "编辑<span class=\"screen-reader-text\">%s</span>。"

#: template-parts/content.php:53 template-parts/content-page.php:25
msgid "Pages:"
msgstr "页面："

#: header.php:26
msgid "Skip to content"
msgstr "跳转到内容"

#: single.php:24
msgid "Next:"
msgstr "下一篇："

#: single.php:23
msgid "Previous:"
msgstr "上一篇："

#. translators: %1$s: smiley
#: 404.php:49
msgid "Try looking in the monthly archives. %1$s"
msgstr "试着在月度档案中寻找。%1$s"

#: 404.php:31
msgid "Most Used Categories"
msgstr "常用分类目录"

#: 404.php:22
msgid "It looks like nothing was found at this location. Maybe try one of the links below or a search?"
msgstr "看来在这个地方什么也没找到。也许可以试试下面的链接或搜索？"

#: 404.php:18
msgid "Sorry we couldn't find that page."
msgstr "对不起，我们找不到这一页。"

#: 404.php:17
msgid "404"
msgstr "404"

#: functions.php:610
msgid "Install from 500+ Website Templates"
msgstr "从500多个网站模板中安装"

#: functions.php:606
msgid "Dismiss"
msgstr "忽略"

#: functions.php:605
msgid "Dismiss this Notice"
msgstr "忽略此通知"

#: functions.php:598
msgid "%1$s has many more features like 500+ Website %2$s Templates%3$s, 90+ widgets, 500+ sections, Theme Builder, WooCommerce Builder, Theme Creator and Exporter, Form Builder, Popup Builder, etc. You get a Pagelayer Pro license with the PopularFX Pro version."
msgstr "%1$s有更多的功能，如500多个网站%2$s模板%3$s、90多个小工具、500多个部分、主题生成器、WooCommerce生成器、主题创建者和输出者、表单生成器、弹出式生成器等。您可以通过PopularFX专业版获得Pagelayer专业版的授权。"

#: functions.php:590
msgid "We are glad you are using %1$s to build your website. We really appreciate it ! <br>We would like to request you to give us a 5 Star rating on %2$s. <br>It will greatly boost our motivation !"
msgstr "我们很高兴您使用%1$s来建立您的网站。我们真的很感激! <br>我们想请您给我们%2$s的5星评价。<br>这将极大地提高我们的积极性"

#: functions.php:433 functions.php:596
msgid "Visit our website"
msgstr "浏览我们的网站"

#: functions.php:432 functions.php:595
msgid "Tweet"
msgstr "发送推特"

#: functions.php:431 functions.php:594
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook（脸书）"

#: functions.php:430 functions.php:593
msgid "Rate it 5★'s"
msgstr "给个 5 星好评"

#: functions.php:429 functions.php:592
msgid "Buy PopularFX Pro"
msgstr "购买PopularFX专业版"

#: functions.php:426
msgid "Did you know PopularFX comes with 500+ Templates to design your website. <br>Click to choose your template !"
msgstr "你知道吗，PopularFX提供了500多个模板来设计你的网站。<br>点击选择你的模板！"

#: functions.php:254
msgid "Add widgets here."
msgstr "在此处添加小工具。"

#: functions.php:252 inc/customizer.php:634
msgid "Sidebar"
msgstr "侧边栏"

#: functions.php:189
msgid "PopularFX Theme"
msgstr "PopularFX主题"

#: functions.php:73
msgid "Primary Menu"
msgstr "主要菜单"

#. Author URI of the theme
msgid "https://pagelayer.com"
msgstr "https://pagelayer.com"

#. Author of the theme
msgid "Pagelayer"
msgstr "Pagelayer"

#. Theme URI of the theme
msgid "https://popularfx.com"
msgstr "https://popularfx.com"